★又有女！21 歲理工大學女實習生報到：「做地盤係責任吖！」

地盤收到兵真係好易玩
d人自動波

又昆人入行做勢

係愛呀工友

該篇報道刊載於 2018 年 7 月出版的第三期《建築人建築事》，大字標題「美少女報到！做地盤係責任呀」。只見一個戴著地盤安全帽的「美少女」，做出心形手勢，唔係 friend zone，係愛呀工友！

鋼琴演奏級

報道指，這位擁有鋼琴演奏級資格的 21 歲「美少女」叫 Wingbi，是就讀於香港理工大學環境及職業安全與健康課程三年級的學生，這個夏天來到「寶嘉建築」地盤當安全實習生。

不乏負評

報道大讚 Wingbi 好有愛、又有仙氣，網民又點睇？觀乎網民意見，唔是全部暈得陣陣啊，兼且不乏負評，即 check！

「平均一年死兩件」

對於 Wingbi 踩入「寶嘉建築」地盤做實習生，唔係個個網民讚好。有網民驚爆：「寶嘉都有安全既咩 平均一年緊死一兩件 就係成日請埋呢啲讀書既 唉！」、「佢做安全主任，死得人多 lo。」Wingbi 做地盤係為責任？有網民不屑：「責任就係地盤慰安」、「拍 av 去地盤攞景啫。」

有網民直指：「都估到係安全妹；一係 QS,一係環保,一係安全，好少會做前線」。

成個游蕙禎咁

「點解化濃妝無溶」

另有網民疑似吃了葡萄：「點解頂賵甘高嫁？set 左頭頂住帶吾落？點解頂賵設計上特別？調轉設計？點解化濃妝 set 曲髮都無溶呀，每十分鐘補妝一次？」、「鋼琴 Diploma 又如何, 周街都係」。

「影相打咭上報紙」

有網民突破盲腸：「年輕人，到底係咩驅使你後生細女，鋼琴演奏級都走來做地盤，到底係愛呀？定係責任呀？係影相打咭同上報紙呀 DLGH！」

似游B

係喎

游b 秘密行動

識玩, 只要佢想, 日日都選擇比邊條地盤之猛尻瘋狂抽插出水, 又粗又黑, 大汗又有青根既巨根

下年係咪又學個巴士妹出書

點解唧車女、呢個.....，條條女都似游b

出左

睇錯巴士妺出書

麻藥搜查官

游b扮的，呃我唔到

執相執到

游b又係八級鋼琴

match

即係醜啦

頂帽戴到咁以為av封面

老貓又有新target

準備做地盤了

係咪speed渣 未撚聽過安全degree

G

Poly本部既Top up degree黎

同鳩鳩彎之前咪一鳩樣

話條女個個月淨賺4皮

水鳩人入行

宣傳

個頭盔帶到咁 dup撚死佢呀

有真人相

屌佢老味 啲八婆入男人行
永遠係搵啲男人笨

痴撚線口臭到咁

有網民不屑：「責任就係地盤慰安」、「拍 av 去地盤攞景啫。」

快

游b

遊b

游b 分身8號？

唔只妝溶啦
個瀏海都變到一pat屎咁
真係落去做都唔會打扮到佢咁靚啦

似你講嘅嘢

似

新分身

游b 改名轉行

返工is real
So
游b=slave?

女人去男性行業返工
又吹捧上天

到頭來都係講關係

做安全頂野戴到好似D人出街戴CAP咁

游B症候群

靚個游b喎

女去做地盤同冇請有咩分別 重又唔搬唔起

做安全呀

FB id叫 wingb lin

Wingbi
乜撚野名黎

靚過游b 喎 !

又想出位 收皮啦臭雞

安全佬

igigig

屌你個名

叫wingbi真係好撚柒

Pretentious

屌你個閪

此帳號為私人帳號
追蹤以查看他們的相片和影片。

走啦

BSc(Honours) in Environmental and Occupational Safety & Health

Top-up黎

有閪就係有閪氣
屌 仙氣
識咩丫你

再出書賺返畢
下年書展見

推到有ig fb

屌你有個西真係大哂
top up degree都入到寶嘉做煙腸
輕輕鬆鬆拎grad job return offer

劉家穎開左個fb page
keep住講開巴士的日常點滴
傻下傻下咁 惟一缺點係比人話會食煙

呢個唔知啦

Wingbi
乜撚嘢英文名嚟

有西真好

屌
結撚左婚既

笑容幾似游b

似游b都會比腦魔瘋狂迷

可以同游B響地盤瘋狂扑野la

讀polyu 見過佢

男人去返女性行業比人歧視

Wingbi

有女溝,又可以練大隻,就算判頭走佬,無糧出!但可以建設下社會...當義工都唔錯呀!

係法國佬做
大把洋腸

Match!

x3

根本係 游b扮的

其實女人去男性行業返工就捧上天，就證明咗班友（包括口講爭取女權嗰班）都仲係父權思想囉。

成日講到女人係弱者咁，女安全佬咪都係安全佬！

去到有一日香港人見到靚女做搬運同地盤但唔覺得出奇，見到男人做receptionist 同家務助理唔覺得出奇，咁樣先真係平等同平起平坐啦。

＂一係 JS,一係環保,一係安全…＂…好可圈可點喎…

我就要環保啦…

都唔係好似啫

環保吹

我係地盤做到隻狗咁唔見有人報新聞？
屌你老母係香港做女人大撚哂

環屌啦直頭

BJ okay

講到尾有著數個陣未平等
無著數 你地係唔係男人黎架 要女人出手

收皮啦屌你老母

日日曬，皮膚捱得幾耐...

明明係地盤想昆鳩人入行先搵佢做專題同誇大嚟講
關個女仔咩事 口臭到

想出名

DLGH!

好似係屋企附近個工程見過佢 仲同佢問路

真係好靚

又昆人

屌你老母安全佬

好正好可愛♥

lm

中學同學
識佢

游B

地盤AV

HJ2Q

游b返工
返工=slave?

臭雞又想學果件運輸妹搏上位接廣告
身為安全妹咁撚樣戴安全帽都夠膽死

咪又係做3個月
Grad左仲同你做咩

去地盤？
百人斬都似

又搏出位 做你就做啦係到賣弄姿色

問題出在哪?

中同

早一兩日見到佢自己share個採訪就諗緊會唔會俾連登仔放上黎，點知

游霉到撈埋地盤

游b唔好以為改左個英文名會認你唔到喎

真識玩

Hello My name is Wingbi, nice to meet you

真係呢個樣

個地盤一定好多契哥(堆男 得閒無事就肯定走佢同佢吹水)

戴頭盔戴到好似港女戴bra咁
離曬罩

做安全

光怪陸離

冇帶套會唔會比佢捉？

複製人

樂觀SIR

男人入女人行就俾人當咕喱咁駛

落去開個會就返office嘆冷氣啦

做安全就收撚皮唔該，做泥水先出嚟威啦

係窮呀含你條撚

位唔是咁上

中學同學

佢係幾靚又好人

屌你老母做乜撚呀

安全佬扮工人

圖呢

wing乜撚野bi，wingding 就聽過

u know too much

YauBi

poly top up

不如改名做Yaubi

圖呢仆街仔

x2

報道話試咋，著完工衣頭盔咪試完咯，你地重想點？？

之前墨斗女正好多

幾時死

靚女做地盤=惡哂

豬閪變女神

一個得d阿嬸既地方,依加是但搵條後生小小既女入去
真係豬閪變女神,仲要係安全婆,果到班地盤狗公一定

有陣AV女優味

熱撚到仆街仲化妝

熱撚到仆街 化妝行地盤 仲要留啲咁嘅陰 咪玩啦

Lm

暑假到了

唔睇個鼻都算靚嘅

灣仔幾個盤都有靚女做地盤啦，點解要博上位 仲要心心手影相拍宣傳易？又想呃鳩人做地盤

入左行咁多年
我都謹記每位師兄既提點
「做得地盤既女人 無一個正常」

做得越耐越覺得岩

大把前世未見過女嘅地盤佬厹幫佢做啦

好快上到位到鳩層
幫鳩層拓鳩

無撚聊又唔撚係做扎鐵

★地盤游b已衝出國際！

好想屌呀

佢真人好好人又靚
唔係為上位, 以前佢男友都只係普通

利申:中學同佢同班，poly人